好想搬出去，有自己既工作空間

好想自己間房可以放到張大書枱，擺到哂私人 / 返工電腦
又有個櫃可以放到哂自己嘅書同文件

腥滿港既自由好昂貴

以後買到樓，自己間房都要間大啲

養唔養狗

三思而行，唔好咁傻

將你間房搬返公司